究竟老撚咁大啫係有幾大

成人聽人講講到口都臭埋
但係又解釋唔到有幾大

有冇人解答到

老連下話

其實有咩分別

大陰蒂國啫係有幾大

Go ask your mom or gf